一人一個仆街roommate

是咁的
近排final所以成日留係學校溫書溫到好夜
成日都12點先返去
返到去又好肚餓整pancake食
頭先有個roommate話我太嘈
咁樣做會唔會好仆街

12點咁早 你個roommate係小學生?

佢每朝8點出門口返工
我通常12點零左右叮野食
係今日見牛奶就黎壞先整pancake

整埋佢嗰份

凌晨3點執屋 我第二日仲要朝早考試 冇得訓

三點仲同緊條仔傾電話 本身已經由朝傾到晚

佢要訓覺

慘
絲打係咪小小嘈音就訓唔到既人

當早餐囖

最難頂係情侶講野個d口音

佢send俾我叫我12點前煮野食 唔好嘈住佢個刻我以經停曬手冇煮

係外國生活 屋企用木做間隔 所以隔音功能差

我有個室友日日打lol打到34點 由朝屌鬼屌到晚 嘈撚住曬

反而我聽住roomate打機屌天屌地屌空氣會好訓啲

I know that feel
樓上拉一拉都嘈到仆街

roommate個人衛生極差 m巾成個月唔倒 儲埋一大袋 啲異味傳出廳先慘 又唔好意思開聲講出黎

有冇得轉roommate

簽左一年約 冇得換

打曬冷震

帶埋女返來訓。
以為我訓著仲扑埋野。
可憐另一邊床的A0毒L暗自流淚。

利申：條女無波，無野好睇。

較左5點鐘鬧鐘，嘈醒我，響到8點佢先起身出去接女朋友番房攬住訓
但我夠鐘番工